[多圖]解放軍高調出動

Fat checked

屌你啦
都無被摺出咩動

buy milk powder?

《極重要》727反三黑之 陣型 裝備 心態

黎香港表演摺被？

幅圖係嗰次去澳州嘅

重申一次 出老解 = 抗爭勝利必要條件！

問你怕未，買晒你地澳洲鬼子既奶粉

標題黨即block

今次想黎買香港奶粉呀？

買奶粉

咁似劉公子

左邊水手服